其實大敗有乜好笑?

過一段時間
咪同死獌狗一樣,集體失憶

你好笑d

講失憶，無人夠我地美斯神迷勁

輸一球同輸六球都係冇左3(1)分
而家輸六球, 每球只輸0.5分, 性價比咁高唔係隊隊都做到

照你咁講每場贏1:0咪先最有說服力